[tg]放低tg 就會有人搵? (25)

開定先

00巴 中意運動 田徑 籃球 傾乜都得 想揾樹窿 盡量秒回

93巴 ，睇樣禁入黎，其實有無絲？係咪放低就有

94巴，岩岩大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
單身左幾年想認認真真識返個女朋友
Tg: ufcfan

95巴,中意結他,音樂，420(聽jazz,indie,pop,metal乜都有)
165,長髮,正常樣死band仔
巴絲入黎傾下音樂,吹下水,去下live band bar又得

97絲 170高 做緊廢青
搵人9up 啱傾可以長傾 秒回到就會秒回
想識高過自己嘅巴打

98巴 岩岩失戀 有冇絲打可以傾訴

92 bro
想識個開心既細細粒絲

94巴
男仔女仔埋黎傾下偈

98巴
元朗
運動
鐘意搞笑野
9up吹水

95巴
樹洞 傾計吹水 長傾 多數秒回
彈結他 聽歌 睇戲 Gathering
主動D講野啦

想搵人傾計解悶
00後巴打

連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀
(唔好問我係咪真係社工 自稱社工係犯法)
所以真係有問題有煩惱想搵人傾下先好搵我

98巴 好得閒
鍾意聽歌
基本秒回 任吹唔嬲
招長傾絲

00後 水瓶巴 夜貓

99巴
揾傾計伴

tg:
99

94巴 9up吹水 男女不拘

95巴
想找個人 想被人抱

95巴
平時返工收工太悶想搵人吹水
諗住出年升返top up，如果你讀緊既話唔理你爸定絲都pm我啦

94巴 中意運動聽歌睇戲
黑黑實實咁
咩都傾得 玩得
秒回
小小風趣，小小幽默
樹窿又得
搵我可能大家會岩傾

183 A1純情少男 95年
外冷內熱 瘦底
鐘意運動 睇戲 Kpop Hiphop
想揾絲打傾下計，順手交換下增肥/不肥心得
傾乜都得 純粹認識下人
長傾 秒覆
有心事冇心事廢up鳩吹都得

地方的 需要

96水瓶巴
優點同長處係秒回
陽光宅男一個 歡迎過來攝取正能量
有心事同煩惱睇下我開唔開解到你
希望可以同你長傾啦

23歲巴 紀律部隊幫辦

98巴打 你講我聽 秒回

99巴 小屁孩

96絲
返工無聊想揾人傾

好悶，傾下偈

89人馬巴
工程科文毒撚
鍾意旅行，打機(OW PUBG)
睇戲 動漫 漫畫 食飯都得 離島撚
有養貓 傾貓經交流下又得
車同錶都有興趣不過咩都無

巴絲都得 鳩up 有時間會秒回

92巴
返工好無聊，想搵絲傾計認識下

89巴
找禾吧

96巴 放工搭車中，秒回

招女友
想講文史哲又好,八卦野又好,一樣同你吹到水 少少毒多多趣 細心得黎唔會煩 唔會已讀不回

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、做運動

96巴178 R計頃
最愛食野但食極都唔肯肥
最鍾意睇聽歌 遊車河 玩運動 彈結他
求好書好片好歌好嘢食介紹
想揾義工做
間中都會同fd打下lol
唔知點解好鍾意可愛嘢🤤

96巴178 R計頃
最愛食野但食極都唔肯肥
最鍾意睇聽歌 遊車河 玩運動 彈結他
求好書好片好歌好嘢食介紹
想揾義工做
間中都會同fd打下lol
唔知點解好鍾意可愛嘢

Leeestevee

92 肥仔 165 高

98巴 讀緊hd 得閒冇嘢做
吹下水
秒回

換左人開立即無人post id, 正版tg搞手開返個post啦，無人想係到留tg,到唔開就tg末落

乜開post 都有專利?

94巴 無聊想搵人傾下計
貓奴一個 💩💩 養緊英短
四眼仔一個 平時踢下波 羽毛球咁
鐘意去唔同國家 成曰週圍去
分手兩星期了 有點事想分享

其實我真係唔明上個po有排都未爆你開呢個做咩
仲要一個po留幾次
無人搵就無人搵㗎啦

開定先遮, 毒撚太無聊, 下次唔敢

94 普普通通bada
想識差唔多大既女仔傾下計
傾咩都得架

95巴 182高 平時有踢波 跑步
想搵個絲打傾下計

98絲 想搵人傾吓計

96巴打
傾咩都得
想搵人長傾，流失率好高
我已讀必回

93巴 高瘦 唔鍾意多人同逼既地方 鍾意行山 周圍旅行

想搵個岩傾既sis 放假去行街睇戲飲野都ok

各位請移玉步

97絲
搵樹窿
做朋友

97巴
想搵人長傾 吹水傾電話
鍾意聽歌 睇戲
熟絡左可以一齊出街食好嘢

諗唔到打乜好

夜鬼

想揾人傾計，瘦毒柒176

80後 巴打
想搵女仔談天說地
平時鍾意 唱K 睇戲 行山 打羽毛球 籃球

92 地產狗。
想識朋友姐。我知你地班撚屌冇錢買樓。

19歲巴
想識下絲打
t. me/aakide123

97巴 讀書
傾咩都得

Hi 各位單身女生好 小弟人到中年 三十有三 單身一漢 冇樓冇車冇水 只有一片單心同兩片耳朵 誠心結識女伴 希望有共同喜好 能夠彼此坦誠相對 分享生活鎖事 共享快樂 面對憂愁 希望有緣可以遇到您啦

95 絲 細細粒
鍾意睇戲 行街 唱k 有街出就開心
近排都因為工作好攰唔開心
搵我先同你講多d啦
@missjaudied

95水瓶 外國畢業返香港無耐

長期夜瞓 瞓唔着可以吹吓水

24 港島巴

鍾意 影相,拍片,車
求吹水

Chunho96

興趣：gym BJJ 駕駛

96 絲 162

22歲 180高 巴

斯文樣
想搵絲傾計

97巴
好悶想搵人傾下計 做個朋友
巴絲都得

22歲 外國巴
之前有做開gym 最近懶左
鍾意睇戲，聽歌，打波，篤波，攝影

歡迎絲打
時差六個鐘，不過會儘量覆

咩都可以傾
暫時係瑞士讀緊書
有係美國intern經驗
豐富旅行經驗
所以想知多d風土人情，可以搵我傾計

志在識多個朋友，事關係呢邊真係好悶

@wanmik
96年 176cm
身形高瘦 唔煙唔酒
中意周圍去
中意睇running man
中意行山 吸新鮮空氣
中意踩單車
中意聽日文歌多
中意玩公仔
好中意食蛋！！！！

歡迎任何人來搵我傾偈
歡迎挑戰傾偈超過一個月(好長氣XDD
多多指教

放低你老母我會去搵
屌你老母招fd子死撚返5p啦

96絲 屋企有養貓
生活除左返學就係返工
想有人陪我傾下計

96水瓶屯門巴
溫柔斯文陽光宅男一個
歡迎同我傾咩都可以架 秒回的人上
講心事我可以開解你 9up我可以陪你癲
平時鐘意打下機 睇下動漫同漫畫 識少少結他咁啦
希望搵到絲打長傾 發展 一齊過日晨

95巴 求吹水gp.

1個鐘秒回

男女都得

93巴，tg icon有樣。唔差
平時做開gym，鋼條身形，鍾意飲酒，可以約一齊飲
住新界區既絲🤝，最緊要方便👅👅

89工程巴，想識另一半

有冇tg達人講下
我無開last seen 個陣 會見到佢last seen recently
但係我開last seen 會見到佢online...
咩玩法

個post愈嚟愈少人